Tesla季績｜Tesla營收破紀錄達88億美元 股價盤後升3%

Tesla周三公佈季績，受惠汽車交付量上升和向其他汽車製造商銷售環境監管額度，公司營收達到創紀錄的88億美元，遠超市場預期，連續5個季度盈利，其股價在盤後時段升3.23%，報436.31美元。

股價繼續插水

仲有估佢會入S&P500

唔係覺得, 係根本係

Price in 咗啦！
留子彈大家$380溝啦

如果入到s&p500 就

收皮啦收皮啦
450都返唔到

佢愈賣愈平, 遲早逼鳩死大陸d車

連登仔恐懼我就放心